而家男仔多數點襯衫

岩岩放出黎
而家日日都係著
白T 黑牛仔 白鞋
比人問我點解又係著哩套

我想識女朋友啊

我好多腳毛
女仔會唔會唔鍾意

唔會
係都唔鐘意你個樣姐
唔關腳毛事

最緊要個人睇落企理
可以行斯文路線
上身：黃色西裝褸+綠色Shirt
下色：沙灘褲+安全鞋
再加頂軍帽就perfect

你係連登問
金鐘m記班友淨係會叫你操大隻
講埋曬咩肌肉就係最好既衫呢類廢話

坐左幾耐

放鹽

痴線

tee 加棉褲